香港仲有邊區無starbucks?

深水埗同土瓜灣好似真係無

天水圍

點會無

石硤尾算唔算？定係當深水埗計？

咁細就當深水埗計啦

天水圍前兩日開咗喇

筲箕灣

屌你深水埗窮得滯想買杯Starbucks扮 highclass 都唔得

利申深水埗番工想買都無得買

邊到？T town?

嘉湖海逸

土瓜灣連mcafe pacific 都冇

mc cafe都無?

冇，有3間唔細ge 老麥，但係就係冇mc cafe

仆街美心睇唔起窮人
我咪去飲其他囉屌，反正你都係揀無可揀之下既選擇

馬頭圍道樓上嗰間唔係有㗎咩？

粉嶺囉，上次入去做野，想搵杯野飲都冇

冇

土瓜灣 翔龍灣？

油塘 藍田果頭都無